韓國最甜氣象女主播 金敏娥為性騷擾男學生道歉

「韓聯社」報導，韓國JTBC電視台人氣爆表的氣象女主播金敏娥(김민아)，今年5月時在YouTube的直播節目中因為對未成年的男學生發表性騷擾發言，引發輿論爭議。 7月1日，金敏娥對此正式道歉。

據了解，金敏娥現年29歲，除了播報氣象外，平時也經常參加綜藝節目演出，甜美的外表加上直率的性格，讓她人氣爆棚。

今年5月時，她在YouTube平台「大韓民國政府」帳號的節目中，跟一名因疫情在家上課的初中三年級學生連線，期間她不斷跟對方開玩笑。

當時，金敏娥連續發問：「你現在正是精力旺盛的年紀，一個人在家都在做什麼」？「有沒有女朋友」？而當這名學生聽到問題後笑而不答時，金敏娥又繼續追問了許多「阿里不答」的問題。

上述連線內容引發爭議後，金敏娥7月1日在個人社群平台上 道歉。她說，已經知道錯，並且對自己的行為感到羞愧，也會承擔起責任，向受到傷害的所有人道歉。

▲金敏娥中學生連線的畫面。(圖／翻攝自YouTube)

韓國人麻煩到

點解唔騷擾我

d網民唔抵得

好似ok wo

女主播性騷擾要道歉，天方夜譚。

屌！

一睇就知淫賤....
韓國人好正

韓國人=淫賤

快點性騷擾我

今日咁多敏娥出事

應該DRY左好耐

出事師

係短髮你都話ok㗎啦

大食師

短髮控

快點騒擾我

ig?

騒擾師

好想畀佢調戲

29歲狼虎之年

之前好似有主持LOL 既LCK訪問

原來報過LCK
唔怪得咁熟口面

別搞小孩子
有本事就衝著我來
要搞就搞我的身體

韓國人係點造出嚟嫁 好正

做咩搞細路呀
比多個機會你
過尼騷擾我
我地可以互相騷擾

小朋友幹大姐姐

露出胸部道歉是常識吧

想屌

Workman佢好笑到癲 同張聖圭有得fight 都係啲踩界玩火人設
希望佢之後唔好收斂返

faker:點解唔騷擾我

之前都有無啦啦做緊節目問nuguri鐘意食乜 話想煮俾佢食

但係你都仲係鮮嫩龜頭，同小孩子有咩分別

女權撚點睇點解唔騷擾我

推薦

屌佢老味 我可唔可以唔好搞細路仔

要搞就搞我 要騷擾就騷擾我 要強姦就強姦我

睇lck都係為睇佢

琴晚佢幫我含撚個樣好淫

點解唔嚟騷擾我
Btw記得開不推文
推翻啲正經po上熱門

CLS
咁樣問你梗係答你要唔要試下啦

淫撚到

佢好似仲過火過張teacher

呻吟主播

集集都18+ 開口就有 好癲

快啲性騷擾我

人醜先算係性騷擾

關我撚事

快

唔洗性騷擾喇 直接性侵犯我啦

張聖圭：越線
金敏娥：冇線

咁男同女唔同
男對女過火隨時比人告
佢仲有個lol節目whyman都係癲癲地

好正，好想屌佢

係咪2020spring

nuguri外星人咁

珉我係出名講野成日19禁

其實佢原句個韓文翻譯係 「你d精力會係邊到發洩出黎？」
篇文譯得差

快點強姦我啦屌

騷擾我plz

左膠

呢個look

faker: 點解唔係me

workman其中一集有提到whyman先開始睇
佢同個胖仔幾合拍下 癲得黎又好笑
但佢玩lol真係幾廢下

瘋狂騷擾ok?

好人好姐做乜搞細路 搞我算啦

女性主義者：喺父權思想下男性女性都有壓迫
連登兒童：女權撚收皮啦，男人都會俾人強姦架，女權撚去咗邊呀？！

當韓國女主播為性騷擾言論道歉
連登兒童1：一睇就知淫底
連登兒童2：快啲嚟性騷擾我啦
連登兒童3：嚟強姦我啦

失心瘋